特朗普在打一隻很大的飛機

We will win

連登仔在排一條很長的樓主老母隊